Ik veronderstel dat sommigen verwondering was in mijn gelaat te zien, want meneer Kirwin haastte zich zeggen, "Direct nadat je ziek werd gemaakt, alle papieren die erop stonden je persoon heeft mij gebracht en ik heb ze onderzocht om er enkele te ontdekken spoor waarmee ik aan uw relaties een verslag van uw tegenspoed kon sturen en ziekte.
